諗落都幾大鑊：中興疫苗咁廢 分分鐘日後外國唔承認係有效

免疫能力低
仲要極大誤差
冇上學報俾其他專家驗過

分分鐘歐美唔當係有效
唔俾打中興疫苗嘅免檢疫過關

但打咗嘅又唔可以補打其他疫苗

科興至啱

有道理

中囯自己承認

大概估到春春姨過兩日口交要點講

到時其他人直出直入
自己就仲要測試甚至隔離
都咪話唔柒

仲要唔可以補打隻承認有效嘅
兩頭唔到岸

效力衰到咁
英美可能唔認
或者要求繼續有陰性測試反應先俾入境

教埋支那下一步：
美囯行政區肯認就得

都啱人地國家疫苗passport唔認你呢隻疫苗
打左既香港人都離不開香港

即係打咗輝端嗰枝嘅
一定要keep 證明係打咗哩隻

ＫＥＥＰ啦都
雖然龍門永遠喺太空

呢啲韓國網友都知咩事, 佢地啲評論有夠直接我真的快笑死

港共認咪得
佢都係想支那曱甴快啲可以嚟香港姐

冇諗過中國醫療科技咁屎...真心

哩兩個禮拜成班五毛+滯台支那狗係咁洗支那疫苗
成個ptt比班撚樣24/7洗版見到都煩
真係想打咪飛過支那打囉又冇阻你

支產疫苗留返俾藍屍+30000thx。

大圍都打緊biontech
你唔打隻歐美普遍用緊既

係要與眾不同既
到時出外唔方便自己怪邊個

仲要保護率有分別90vs50

科興先得五個站要打 其他都係biontech
你都仲要去㨂科興打

除左弱智真係諗唔到其他原因

拳貴同三萬會唔會表面打課輕，但實質係拜昂踢，牛樽甚至輝睡？從前認為絕冇可能發生嘅，哩兩年都已經發生咗......Never say never

歐盟疫苗證書 隨時搞垮中國疫苗在歐發展

非洲小國會承認

台灣而家乜針都買唔到
得十幾萬支AZ